一個人講出一個超能力 然後另一個人畀一條限制佢

即係一個人會up一個超能力出來 例如話我講可以飛 之後另一個人就可以畀到限制佢 例如只可以喺帶咗黑超嘅時候飛
大家一齊玩下

我要𣊬間轉移 限制應該好多

只有你身體組織可以轉移 衫褲唔轉得

咁我揀隱形

但一定要拖住個大你三十年既人

扯旗即刻現形

不過條j隱唔到

會有強烈體味發出黎

心想事成

可以投影繪畫或印刷品的生物或非生物

有人視線所及時會現形

強制發動

即刻駁嘴

d衫褲唔會一齊隱
同埋得10秒隱形時間

平面咁投射出黎

一世無得掂女人
用心想事成都改變唔到

要拎住碌大到好顯眼既假鳩先可以見人

冇外型 得骨同內臟

會變pixel

讀心

巨人化

你讀嗰個人會手知道你讀心

變唔番細

有預知所有野既能力

知越多 命越短

預知未來，只預知到未來一秒

但你會唔記得哂一日之前所有嘢

但係唔可以同其他人人講or比其他人知（明示/暗示）

會有另一件相同程度但負面既事發生係你身上

但係預知內容會用西藏話同你講

我又嚟 可以控制世界上所有元素

可以游落深海 唔洗換氣同唔受水壓影響

但係要去勢

我冇丁

但係控制唔到碳，即係你自己準備做下一個霍金

唔可以上岸，冇水就死

咁我咪冇得譚仔食

果然有啲料到

上水要人幫

自⼂⼀⼃**

不老不死

全身癱瘓

折磨

超強自我復原能力 受左傷會一秒內好翻

你可以飛
但雙腳唔可以離地超過2秒

全身癱瘓太益佢
不老不死，不過90歲後會植物花，開始生根同埋要晒太陽

變霍金

但係每一次用完就近視加30度

不過每次受傷一個月內唔可以食外來嘢，如果唔係復原嘅部位會脫落

但係要用第二個傷口嘅血黎療傷

咩叫外來野

無限耐力

除咗你身體以外嘅嘢，即係只可以食自己

極低爆發力

一秒內好翻，但一分鐘後傷口出現返

無限耐力，四肢冇力

限制對方冇得限制我使用超能力嘅起能力

限制係自己冇超能力

但係行動力極慢

限制你限制我冇得限制你使用超能力既超能力

到底我打左啲乜

速度慢過隻龜

透視眼

但條丁保留返原本大細

淨係睇到xray見到既畫面

全知全能
但有所限制就唔喺全知全能

咁樣點算？

但用隻手擋住雙眼，之後先發動到。
咁你就可以透視隻手

穿牆

唔會有衰嘅野係自己身上發生

都唔會有好嘢發生 完

[quote]唔會有衰嘅野係自己身上發生[/quote］
但係唔會有好嘅野係自己身上發生

可以令任何死物有生命

一發動就會一直向下跌

但係會扣你自己嘅生命

但係都唔會有好嘅

可以知道人地內心諗咩

發動之後會穿過所有物質 包括自己件衫 地下都會穿過

但係要同佢超friend先得

但係用咗之後一個鐘頭唔可以講嘢

人哋都會知你諗緊乜

但係變左個虛構嘅人物，最鐘意郁啲就殺晒成個國家嘅人。

分唔到佢係講緊野定係內心既聲音

所有由此獲得生命既死物立即攻擊你

一入水就1000度近視

限制：你本身冇其他超能力

但係有生命之後佢哋唔會聽你枝笛，會自己走咗去

可以同任何動物溝通

只制人類

個靈魂係來自隨機一個在生既人

同唔到人溝通

但要同隻動物扑完先溝通到

一千歲未挽夠 我要長生不老

可以同任何人做愛

落水之後一星期內 任何離開海水既身體部位癱瘓

但係你會唔知對方係邊個

剩係可以屌屎忽

不如樓下接樓上玩啦，互動多d

限制:每隻動物只可以溝通一次

我:透視眼

全知全能，不過冇思考，冇智力，冇實體

透視距離得15cm

X光透視眼

我:可以變身做任何人

毒撚到

除非對象係自願 否則至少坐2年監及留有案底

變身之後唔可以著衫

我:身體硬化，可以抵擋任何物理攻擊

了解世界所有真理

變唔返之前個個,對方會變做你

我:無敵hacker

但一接觸到人地個性器宮就會瞬間轉移

變身既對象係你上一個見到既人 強制發動

無限金錢

了解完就會變做usb變唔返人

化身為全能神

多謝你幫我加強個能力

限制：唔可以用啲錢

啲錢一用就會變沙

只能夠hack入自己部電腦

我 ： 念力

每打一隻字就短一日命
我:可以隨意轉換性別

秒射

你冇辦法用任何方法說服人你了解真理,你係人地眼中只係痴線佬

但你唔明

不過都係會講粗口

無所謂

可以唔使返工

但做愛個時會不斷賴屎 直到做完為止

轉換條件：同同性性交

每轉一次做女仔 條野短兩cm
我: 可以發出超音波

永遠無錢

做全能神，但係冇得同人接觸，冇人知道你存在

當你嘅陰莖進入陰道嗰一刻開始
雙方嘅大便亦都會同時係肛門走出嚟

不過講唔到嘢
我:可以煮出想像中嘅食物

但係透視到好似照x光咁

其實好屈機 可以做醫生

食人哋煮的嘢會失去能力
我:可以控制人產生幻覺

打倒中共

不過自己24/7都出現幻覺

有一半機會令自己產生幻覺,以為係對方產生幻覺

我:可以變出想要既野

我：操控水流

不過會成個地球都係蝗

掂到水會痕到仆街
我：點石成金

你自己都係

要奶肥婆閪水先控到

點自己自己變金
我：打字神速

穿越時空

孫悟空72變

你靠近石頭1cm內會石化

我: 同你對望既人會石化

無法控制穿越後既時間同地點

唔可以帶任何野去

只能以旁觀者身分穿越 不能改變過去未來

變完唔識變返自己

上網速度1kb

會失憶

你只可以打0 同埋1

接觸到既輸入鍵會分解
我:可以保留記憶時空跳躍

限制 .... 無糧出

跳躍完變植物人

我:隨時變植物人/正常人

諗起都驚

唔可以同任何有血緣關係嘅接觸即死

附1：必需要同當前隨機對像做完愛，此技能方可再發動技能

下一個變身要靠接龍
例如飛機->機械人->人類
有睇多啦A夢就知

要有人為你做植物人

時間停止

呢個用中文玩好難回復正常

冇行動能力

要閉氣穿牆，如果中間用晒氣嘅話會塞在係入邊

可以變做任何人物 並且有埋佢地嘅知識同技能 就算對方唔係真人/已死都得 即係漫畫人物/歷史人物都得

變咗啲冇意識嘅嘢咪仆街

不過冇手冇腳

屌

變得返轉頭，有咩咁驚

超恐怖啵,有人逼你諗既話可能返唔到轉頭

屌你班仆街，有超能力重衰過無，全部能力玩死自己

心想事成，諗住死就死咗，諗住殘廢就殘廢

只可以變身30分鐘 每次要唞番三日先可以再變

有晒哩個post入面所有超能力
我：唔受超能力影響

只可以變造個位人物的嬰兒時期

變身後你面前立即出玩100個歷史/漫畫入面與你敵對既人物

變身前要放有關物件入屎眼一個月

好多人唔係好識玩咁
要有趣一定係要同個能力本身有正面衝突,而唔係整咩塞屎眼瀨屎戇鳩當有趣

只係唔受其他人既超能力影響
你自身擁有變成上一隻你見到既昆蟲既超能力 強制發動

可以成為連登人都挑剔唔到嘅聖人

但係親子王國會當你係殺仔仇人咁看待

仲有咩唔洗比人限制個班都係

下下都整個九唔搭八的限制出嚟
理論上佢可以將所有能力的限制全部設定成會瀨屎

Deal

其實一開始樓主個例子幾好
係限制但唔影響能力本身

但上邊好多巴打既限制都影響能力既本身
例隱形 但條j會現形 咁重叫隱形咩

可以吸收人地既超能力

時間停止的時候老化速度係十倍，即係停咗一日，返到現實就會老十日

但會成為被廢老廢中恥笑嘅垃圾

只有五秒

抄reddit 係連登出post 但冇人發現既能力

但必須人地發能力果時接觸到果個人

我要有透視眼

預知唔到自己嘅未來

但個post 永遠沉底 無連登仔入

但d post係BBK出現左先

遇到真愛就會死

不過睇唔到嘢

限制：有嚴重近視

會過灑落身邊人身上

但一透就透到最入果層
睇女就睇內臟
睇車就睇零件

代價係你無得再上連登

睇唔透自己鐘意嘅人嘅心

所有野都會透曬，無得控制邊d物質唔透

但做完人地唔會愛上你

淨係可以透視透明嘅嘢

有溝死女嘅魅力

呢個限制無所謂啦

只可以返到過去

只限冇錢肥婆

無限精力 (精神加體力)
即係可以唔食唔飲唔休息都精神

返工個陣先會發動 其他時候唔會發動

但係以後都食唔到飲唔到訓唔到

使用後身體機能只可以維持五年

無行動力/癱瘓 姐係好精神既霍金

發動能力其間做嘢黑仔到喊

我再出一個：三頭六臂

呢個能會無差別發動，關唔到。

冇腳

但係每晚都要去唱k先精神

可以用念力屌死班on9仔

真係溝“死”女，一溝就死

屌到自己變埋戇鳩仔

開得多會變得無情

做手術時無法麻醉，痛到等死

每個頭有自己既性格 每個頭都可以控制全個身體

開槍百發百中

會分裂成3個人格

走火機會率極大

split

一開槍就要無差別射中100個目標

唔可以殺人

過目不忘

技能發動時敵人對你都百發百中

射唔中要害 打中人地既手手腳腳得唔得

包括肥婆

任何傷痛都唔會忘記

哩個唔錯

醫唔好既老花

有無咁多子彈

得

咁一粒子彈都可以射中幾個目標嘅

我用6發子彈個啲手槍點算

可以睇到一個人嘅未來

6粒子彈反彈打中100個目標

睇唔到自己既未來

只會見到sad end

個嗰人一定要係死人

未來係佢之後每晚瞓覺嘅過程

死人睇佢火化？

用哈利波特枝魔法棒施魔法

動態視覺

被睇嘅人會立即同自己割蓆

所有女都三萬蚊過夜

以後唔準講頭文字d嘅台詞

死人嘅未來睇佢入葬，睇佢火化

你自己條女都要三萬蚊

你冇得屌

識曬金庸入面既武功
現代神功大俠

每用一次枝棒會短0.5 cm

逆練九隱真經

變天煞孤星

要係超過50人面前鳩叫招式名先可以用

一施你居住既地方就會大地震
無視板塊

透視 但唔準望女

依家好似鄭依健電影果套咁我ok
孤獨一生 但天下無敵

呢個好玩
我出限制就會係只可喺冇其他人見到嘅地方使用武功

成為精通所有語言rap既hip hop man

柯屎唔會有跡

口齒不清

永遠睇電影都有殘像，感覺一楨一楨咁過

只可以用rap講嘢

參加比賽絕對會係第二輪出局

成世人屙屎一係便秘丶一係肚瀉

可以控制時間

只係識用口吃既形式rap

可以令任何女人愛上我

可以轉移靈魂操控人地既身體

冇法改變現實世界，只可以旁觀

不舉

每次控制都會增齡1年

不受任何限制的超能力

唔會紅

只可以控制係辦公室既時間

但你愛嘅人唔會

自己原本身體會隨機俾其他靈魂進入

只可以減慢時間既流逝
永遠無法重設流逝速度
即越用得多時間過得越慢

可以隨街屌死人地老母

咁個能力好似仲強大左
發動一次影響3個人

屌人地壽堂幾多次 自己娘親比人屌幾多次

屌人老母一次，伯母亦會被屌一次

同我做過愛嘅女都可以無限制使用超能力

冇女會同你做愛

任何顏值既女都會瞬間比你吸引
永遠跟踪你

自己身體會無知覺咁訓低

有乜好玩

你做完愛之後會冇左超能力

限制：只可以喺公廁柯

會強制用口大大聲讀出黎

你屌嘅所有野都變成左手嘅觸感，條j就打飛機咁

對你最愛嘅女人無效
or每見到女人都回憶佢離開嘅monument

話唔埋自己身體俾江洋大盜入咗呢，冇不確定性就唔好玩啦

將腦魔表情具體化

千杯不醉

你酒精中毒都唔知喎

一掂酒精飲品會過敏

一杯即醉

肝臟功能衰退得快

將幾Gb檔案壓縮為幾Kb

你每飲一杯酒要飲番3倍分量既水先可以發動

暑假

壓縮完唔可以解壓縮

飲酒唔醉，飲其他野一滴都醉

咁超能力已經唔係超能力

但係同唔到人類溝通

所有女對你秒回msg

但係你要藍tick佢哋

對家係用AI秒回

有乜撚野用
限制：無選擇權，隨機出一個，每次維持一小時

頂級學習能力，不限模仿／自學

有寫輪眼

限制: 唔可以教人

我願意

解壓縮要壓縮時使用嘅運算能力嘅二次方

學習一項新技能/知識要放棄一個技能/知識

眼盲+耳聾

盲

係泰山，永遠唔會同人類接觸

酒精敏感
一飲痕到仆街

每用一次身高減少10cm

呢啲太唔specific唔好玩

每次學習新野都會忘記一個技能，包括「頂級學習能力」呢個能力

盲左都可以用啲能力又點睇

有啲似鋼鍊

高處墮下冇事

咁就要睇技能上限有幾多個喇

畏高

但係每次有一個隨機嘅生命體做你替死鬼

ok阿，盲咗有透視眼都冇用

等價交換

1m以下墮下立即死

盲左開住隻眼周圍用天照
一個唔小心燒撚左個地球

快速攀升會有事
搭飛機、直升機、機動遊戲必死

但係天生講野漏風

可以變身為一粒麵包碎

但係會俾人地個仔屌你屎忽

水中呼吸

但係睇完即刻唔記得

個能力有乜用

點金成石

只可以喺水低生活

傷口可以好翻 但痛楚照原定時間減退

但係你賺極都賺唔到三萬蚊

冇缺點，小心雀仔

粒寫輪眼要你自己監生挖自己對眼出黎再放入去先有用

我諗到係暫時隱匿

有太陽先用得

抵你冇女朋友

出左水呼吸唔到

可以改變?

有得用我又唔驅

咁你小心啲

限制：變細時唔可以掂水，否則即死

變左番唔到轉頭

係過曬落最愛嘅人身上

附近既雀仔即時受你吸引過黎食你

可以消除自己既記憶

唔會出汗

隻手可以變刀 切得開全部野

消除一次智商減10

但係消除左嘅記憶即時要親身經歷多次

少左既空白記憶會由亂數產生黎填補

但係唔可以磨刀

因住你啲體溫喎，ching

但打丁時會強制發動

打j點算

片皮鳩

大家都好撚mean

每次切野有70%機會miss

用完之後同你最近既100個人即刻衝過黎講番俾你知

用一次就會令所有人都唔記得你少少

但係左手會變餐叉,刀都係餐刀外形

識得改變人思想

自己都會容易被人改變思想

但係控制唔到可以改變啲咩內容

打LOL 100%4個神隊友

對象只可以係死左既人/未出世既人

控制其他人嘅能力

你係咪想做老師

你100%豬隊友
累全隊0勝率

俾你控制嗰個一定會知

尿頻
要柯多啲尿排水

好絕
一有on9諗發即刻瀨野

但係你就每3分鐘斷一次線

自己成為雷友

毛孔變左標屎

屎同尿隱形唔到

我的英雄學院

WiFi永遠失常

随機從深海召喚一樣野

3秒內失效

但係嗰樣野一定會攻擊你

用一次就失去控制自我能力20%
即係用5次會變左見靚女就想走上去老強

你會被傳送入深海

有50%機會個思想會轉移番你度

但要同果樣野換位

3秒都算夠用啦

但每次開場對面都投提前結束

你想要呢個能力？

大家都mean鳩佢

可以召喚古今中外嘅歷史人物幫我做嘢

淨係mean佢一個

但係佢地既能力同你一樣

生理上飲緊水
心理/精神上以為享受緊咖啡

可以控制所有電子設備 e.g. 開機 回post

每次召喚你都要俾番嗰位人物所屬年代既貨幣佢作為工資

要用$5000以上嘅嘢同佢換 佢先肯幫你

但係要返去代佢地死(無限死無限返生
姐係佢地受滿清十大酷刑你就受一次死一次，佢地戰死你就戰死一次，如此類推)

但你要用番佢哋嘅語言先可以令佢地明白你嘅指令

食咩都係咖啡味

全部女都變豬排

生理上食緊飯
心理/精神上以為食緊屎

所有有水份既野都會變左有咖啡味

召喚幾耐之前嘅人你就要強制幫返其他人幾耐

要10倍分量先可以發動

使用者不能動

瞓覺嗰陣自動回帶

你自己都唔郁得

咁唔食飯可以食粥粉麵啫

唔比飲水以後嘅野

橡筋人

你又岩

一開始控制個電子設備就會爆炸

每次訓覺都會loop一次你記低既野

大家會睇到你停止個陣做過咩

停幾耐就無幾耐命

冇事但會痛

有伸無縮

路飛？

意指身體可以像橡筋一般有彈性

使用之後1日內你都要保持果個形狀

隨手變包紙巾出黎

包紙巾全部有屎漬

冇得玩時間停止器

痾屎無紙用

包紙巾係用過嘅

控制唔到幾時伸幾時縮

成包都有精味

可以同樹溝通

淨係皮可以伸縮 肌肉組織骨架嗰啲全部維持原有size

變之前你要準備1kg既樹葉收係條底褲入面

但係要大大聲溝通
個個都當你痴線

一用紙巾抹果樣野就會爛
抹屎就會爛屎忽 抺口就爛口

要企係樹頂先用到

憑空淨化污水

囉黎害人咪好好用？

樓主講嘅限制係發動條件呀 唔係副作用呀喂

腳要插曬係泥入面先可以發動

你食曬啲污糟野

d污糟野去曬你身體入面

只可以同樹溝通

令地鐵丶巴士唔爛車

擁有一拳超人嘅體格

啲污穢野入曬你個身

同時間銀包內一張1百紙會變成白紙
冇銀紙/唔夠錢會變唔到紙巾出黎

會同樹精神聯繫，分擔痛楚

光頭

但無一拳嘅力量

好衰

咁毒

要做一拳超人做過嘅訓練

唔明

仲要著緊身衣連斗篷羞恥play

心智只有三歲

其實無分別

以後都只能用一拳超人個外表示人

但係自己唔可以搭

冇人set限制？

黃衫緊身衣
好橙

變做你屋企爛

你自己唔可以搭

自動技：每次俾女乘客當痴漢時發動

淨計樣其實幾靚仔
身材又正

終於有人set la
如果係咁又點，令塞車馬上消失

無法控制自身力量 掂一掂人即刻令條友粉身碎骨
齊木楠雄

可以消化任何野，除左自身組織

會便秘

長期肚餓

見到任何非生物都有食落肚嘅欲望

令一條斷左既fuse復原

但外型會變做hello kitty

你任意一條血管會爆

限制：一定要用你個胃包覆住先可以消化

甩一堆頭髮

俄羅斯輪盤血管版

發動時要比斷fuse既電流電一下

但次次都會引勁多魚黎咬你

光速開鎖手

可以用原力

套衫好攞命

咁熄左總制係咪就安全

啲車連埋人會一齊消失

正
打一拳都慳返

見到林鄭月娥座駕時

每解一個鎖 自己屋企門口就會出現雙倍既鎖

食左乜就會以原本個樣痾返出嚟
屎眼照舊大細

個鎖每次開完
下一次就要3分鐘先開到

死之前一刻先可以發動

但就算有生命都係弱智的

可以有女

可以無限碌卡唔使找卡數

但係條fuse會即刻又斷返

學Sonic時不時裸奔就得

每爭十萬卡數少一年命

咁呢世再唔可以接觸任何人

條女同你帶帽

每爭一蚊少一條毛

一野斷左條aorta

控制唔到圍用喺邊

正喎

有天才哥哥嘅發明就無問題

每開一個，有隨機一條血管鎖住左通唔到血

只有街邊士多先比你碌

好方法

不怕高溫丶嚴寒

請出招

可以控制所有金屬

隔住件衫就唔算直接接觸

任何情況下不受限制

要消耗身體入面嘅金屬先可以發動

冇公司俾你申請信用卡

自己會逐漸重金屬中毒

但所有非金屬都會不受控咁飛去你度

你所到之處方圓十里全部變做極端天氣

但係一掂暖水即死

我想要蜘蛛俠既能力

個身有磁力
乜鳩金屬都飛埋你度

你最愛既親人會比人一槍打撚死

但係會變成一隻蜘蛛

除非你在生

無限loop
會用一次能力就有一個最愛嘅人死喺你面前

控制輿論

但係只係行路不受限制

你永遠只係識講
with great power comes great responsibility

但係唔可以揀向邊一邊控制

但無人會記得你嘅存在

開po唔準貼圖

你只可以生活係高溫 嚴寒既地方
平時舒服既地方會令你窒息

只能食金屬度日

只可以控制輿論針對你

坐飛機自動升級到商務艙

但係隔離一定會有細路喊足全程

超能力：十字死光

但升級完班機一定會被cancel

唔可以控制方向 強度

但係呢個商務艙係替換左人地既
之後佢會搵人搞你

只可以對塊鏡用

完全擺正十字先會向前發出死光
否則向自已

雙手殘廢

跑全馬都叫啱用既

超大力

手臂可以自由伸出無法被破壞既金屬爪 自己唔會受到任何形式傷害

身體負荷唔到 出力時會肌肉撕裂

收唔返

只有用手拎住豆腐既時候先大力

只限耳仔既肌肉

任何語言都識

金屬爪會喺你伸出之後2分鐘內極速生銹

呢個金屬爪係鈍

講唔到野

只限睇同聽,唔會識講同寫

一停就停幾十年

可以變返啱啱出世個陣

世界所有人聽我號令

永遠唔啱channel
人哋同你講英文你答人波斯語

一國一制

你所有output都會變成亂碼

只可以係人地面前講佢地唔識既語言
如果要講佢地既語言只可以係粗口

幫人算命萬試萬靈

但你會眼又盲口又啞

重會永遠保持係出世果一刻

隻爪掂唔到任何嘢，得個樣

每晚都只會夢到曬見過既恐怖野

算唔到自己有乜劫

冇哂之前大個嘅記憶

連自己都停埋

個聽完你號令後一定唔會做到你想我做既野
e.g.你要我拎枝筆比你，但我會唔小心大力揸爆枝筆

但唔會有人真心信你服從你

個個結果一定係3日後交通意外死，萬試萬靈

附左算命你咩都做唔到
唔可以以任何方法去改變未來同唔可以透露俾人知

用完之後你必須同果條友講番

好既唔靈醜既靈

小腸黑洞化
吸鬼晒d柯屎尿屁
唔洗去咁多廁所
慳時又方便

但一定要係做0

還原處女膜

你既命令必須同hello kitty 長頸鹿 同埋意粉有關

要合埋眼先可以

點都唔會蛀牙

係個口到出番

只可以還原90歲人以上既處女膜

但無得射

你呢世只可以食白粥

期間你無辦法接觸任何嘅

永恆萬花筒

神射手

超能力：連登巴絲個個靚仔靚女 勁好身材 男既30cm up 女既想要咩cup有咩cup
受異性和同性歡迎

有無人想加限制

只有乘搭united先有呢個能力

除左你無

縮唔返

打機唔洗攻略，唔會行冤枉路，一定全通關

你既子彈只可以係金莎朱古力

只有扯旗時先得

只可以再經歷多次所有野而唔可以作出任何改變

點石成金

只受自己有興趣既異性/同性歡迎

但係你自己身體唔聽自己命令
eg.自己忽然間打鳩自己

破壞對手嘅超能力

只可以對發行左5年以上既game發動

只可以去你覺得傷心嘅時候

個爪會愈黎愈長

返到去咩都改變唔到

ching好波
我都唔記得仲可以咁

限制: 個個連登人都係牛劍哈耶

變唔番大

你連續玩100日之後先至發動到

剪唔到指甲

無限胃口
食窮

算一次身體無1升血

係要用屎忽食野

用一次就盲

唔使畫陣嘅鍊金術

不如算完唔講得就算啦好冇

要用身體部分交換
用一次少一忽

鍊唔到野

你唔可以講真話一講就會死

但要拎jj長度黎做鍊成代價

受你影響既連登巴絲無得再上連登
你只受肥婆狗公歡迎

講出黎就變做乾屍

但冇得自定時間地點

偷食永遠唔會俾人發現

唔會累唔洗訓教

但毒撚格唔會同人直接交流

只可以偷食欣宜

天生識煮野食
乜餸都識整

個口生花柳

只可以玩單機game

斷手

偷幾多就收幾多綠帽仲全世界都知你帽

不過失明

不過冇味覺

包皮嚴重過長

但係身體練唔到大隻廢到打風會吹得郁

Tvb

控制唔到穿去幾時同邊到

入落屎忽窿

可以自由控制所有電子資料
包括 隨意加任何人銀行數薄 任睇所有人既whatsap snapchat. 可以睇埋cctv紀錄 代人 send email

隻腳可以散發香氣

fbi is watching you

永遠只能從屎坑出黎就算啦

d碗洗得超乾淨

日本老土漫畫橋段

次次洗完都爛鳩曬

你個頭發出與之相等程度既臭味

但隻手好撚臭

無電即死

限制：要搽堆屎先發動到

我諗到咩就實體化d咩

你老婆&家人會覺得臭

never watched by FBI

唔差在改埋個口同埋菊花生係手度

只還原到70歲以上既人既膜

令香港有自己既真民主

只有你睇咸片個時無事

侵佔任何人嘅肉體 維持長生不老 我覺得依個能力好正

用手幫女人升cup

摸自己下面會縮細

你只可以侵佔80歲以上既人既身體

太陽從西邊升起

但洗得慢過用手洗

有無人想加限制

發動條件仲要係性交

香港到時9成市民係蝗 全體普教中 所有文字變成殘體字 香港無人再講廣東話

可以控制自己嘅夢

可以將食物同水份完全轉化為能量 唔駛痾屎痾尿

你無辦法訓教

係佢變大既時候,你會不舉。佢變番正常你先勃得起

只能淺層睡眠

擁有超強食慾

你所轉化既能量只可以係屙尿既時候使用

只可以從糞便中提取"能量"

可以擲骰仔增強自身屬性 +1+2+3-1-2-3
你鍾意點都得可以變高變聰明變靚仔

可以自由穿越童話、小說、電影入面嘅世界

但係你只會淨低宿主嘅記憶同埋知自己有依個超能力

死後三日後復活

無法以任何方式接觸主角群

全部世界嘅人都知 你嘅存在會破壞佢哋嘅世界

再配埋樓上只可以侵入80歲以上人既肉體

三日期間身體會腐爛

但係連擲三次6會將你現有能力值變負數

屬性轉換只可維持30分鐘

百毒不侵

粒骰灌左鉛 永遠扔到負數

冇6喎

切左碌鳩有再生能力

再生一個閪出嚟

ops sry
咁一日只可以擲一次

可以將身體變成結成冰 凍結附近既環境/人 強度連炸彈都炸唔爆

自己都要承受住冰嘅溫度

將周邊溫度降低到絕對零度，粒子唔再振動

再給我兩分鐘 讓我把回憶結成冰
每用一次就封鎖一段重要記憶

有道具欄 可以自由存放物件

但係要用真嘅寶石開格數

可以令d.鼻屎變甜

你自己都會停埋

唔緊要 要食佐變甜既鼻屎嗻

啲鼻毛會向內生長

上網唔會lag 機

百病纏身啦5p狗

每知人地諗一樣野就減少一樣自己對嗰個人嘅記憶

但係唔上網個人會自己lag機

但所有甜野變鼻屎味

要交十倍電費

可以實現自己三個願望

個人會增加翻每樣物件十倍嘅重量上身

不過願望唔可以自己決定

例如你曾經諗過自殺可能會死咗

可以令女仔愛上自己

每個願望都要親口講比所有你認識嘅人知道之後先實現到

除機冇一樣野
老豆老母錢屋etc

但你會對佢極反感

哇好陰毒

一次比一次細同短

年齡限制60歲以上

好慘

如果現實發生嘅話好撚慘

好似軟殼蟹

我想可以讀到任何人嘅心

自己鍾意嗰個人終於鍾意自己之際你無法再愛上佢
好狠

但要一個真心愛你既人同你做愛先可以變返人

但係你心諗嘅野對方會知曬

但讀完心唔會再同佢溝通到

可以唔傷害動物之下攞佢地嘅皮草

好殘酷

每類動物只可以攞一次

但你要同佢先建立友誼

你眼見到嘅嘢就係你要剝嘅嘢

攞完之後你屋企會出現嗰隻動物
生勾勾嗰種

我想要兔仔皮咁點算

輕鬆啦

老虎皮

人皮………?

超速反應

但係反應錯曬

身體一定會 碰到障礙物

身體跟唔上

技能發動後不能扯旗

要臨死嘅狀態先可以發動

正常人1秒等於你1年

只能老死先發動到

超人時間感覺

只能用係扑野，成世早洩

唔洗訓覺

要食過先控制到

食下uranium就無敵了

但每日得翻12個鐘

碌鳩可以屌自己屎眼

唔洗再做毒撚

合唔埋眼

但你對眼要長期合埋

屌你個限制同我個限制

溝女永遠戴綠帽

但一世無女

Gay

要係呀媽面前先發動到

下體變成英格蘭手槍

穿越完你對果個世界嘅記憶就會消失

投票

可以遠距離打人 但人地唔知係我 佢只會覺得好撚痛

冇得變番原型

自己會感受到同樣既痛.

只限人類以外

全世界都知係你打人，唔可以近戰，比人打會好撚痛

任意實現其他人既願望

但比得你揀黎投既都係屎

但每幫人實現一次 jj會短1cm

會隨時走火

你每打一拳 被打個人個名會永遠刻係你個身體上面
細細隻 邊個位都得 但會累積

願望唔可以同自己有關

乾煎唔覺既

可以好返 不過都唔方好野

連登好多中學生 重係崇拜緊達哥笑波子嗰d

樓主都只係想俾少少限制 而家搞到d超能力冇好過有

代價係一隻腳同一個細佬

噴絲要眼屎眼 瞳孔會一分為4
成身毛

所有人同你能力一樣

一有性慾全身會好似俾子彈蟻咬咁痛

痴線

咁會違反邏輯

我要解除超能力限制的能力，樓上們有救了

Jokerz

精通所有語言文字

毀滅自已

但永遠唔可以講野

改變歷史

你所變嘅對象會同你同一時間喺同一地點出現

每用一次你就變成第二個人 同埋得你記得之前嘅歷史

溝親嘅女都會死

永遠都唔洗OT

玩對抗性比賽果d已經屈哂機 例如打拳 or 揸機

預知個一秒未來冇得改變

要向住對大叫「我要讀你心」然後獲得對方准許 先可以啟動

斬左對腳佢 係唔係可以長飛？

條件 要殺自己最好既朋友 再殺唒自己家族既人 同有個成日搵自己復仇既細佬

限制: 雙糧無你份

我要有無限重新黎過嘅機會

有文字都夠

塊面既五官冇巨大化

每次重新黎過你都會失去嗰段時間既記憶

扯旗都係1秒變翻軟

限制：永遠冇人肯請

限制：30秒後復活

一世身體健康

安德魯

但百病纏身

限制：必須保持觸碰狀態才能將別人能力限制暫時解除；被動式發動（意即被別人觸碰亦會強制發動）

自膠

限制：孤獨終身

迅間轉移到你想去既任何地方

限制：能力發動時自身痛覺x10

吸收所有超能力，然後自用

可以訓覺個時柯屎

有部分嘅屎會係個口度出現

限制：每次發動均會走火/高潮一次持續30秒

補充：呢個能力好多人講過，限制亦離唔開衣服冇轉移之類，所以試下其他限制

但係得1/100係work既

每一日第一個見到既異性

必須50歲以上先有效

但你10米範圍內最少有30種元素先可以發動

可以變任何動物

要屌住西先發動到

變一次條j短1cm

笑死

但要同嗰隻動物扑野之後先變到

必須要棍貼棍先發動到

呢個我唔介意

發電，可以幫任何需要用電嘅野提供所需要嘅電力

發完電會癱瘓相對時間

要踩發電單車先發到電

要徒手打死對方先變得

但改變唔到未來

但係產電方法係講野，每1000個字1 Amp

hunter入面 制造四次元公寓

但個公寓冇野入到去

但係死物一有生命就想追殺你

發既電只係電壓無電流

需要俾錢，價錢參照香港山頂區平均尺價

產1 Amp電碌鳩就短10cm

唔可以帶除你自身嘅任何事物入，eg其他人,衣物,食物

人工減三分之二

但所有傷口跌出黎嘅身體組織都會變做分身 會自相殘殺

限制：只可以轉移係離可站立位置二十米以上

但書寫或講嗰陣只能隨機用一種語言文字冇得揀

每用一次就失去身上一件物件或衣服

呢個post啲人訓醒未

超能力 月讀

根據你受傷既大細會生翻咁大粒肉倉

念力打丁

係OFFICE 見到呢個真係忍笑忍得好辛苦

但只可以打人地嗰條

但冇得控制強度
可能一個鐘可能二十秒

射

控制他人思想！

可以出街玩鳩人

但人地意志夠強可以反控制控制人

每控制完一個人佢會變成你兄弟姊妹

令對方被自己吸引

但你唔會再對佢有好感

死亡後 意識飄返去死前一分鐘既身體 迴避死因

隔空除女衫

但做愛既時候雙方都會全身無知覺

死因要係衰老而死

女除一件 你都少一件

對肥婆先可以用

我都制

一分鐘後會再次死亡

兩分鐘後以另一種形式死亡

比你吸引過的女仔，一定唔會成為你女朋友

嗚啊

吸引係物理上咁吸埋黎直到其中一方死亡

會有你認識既人幫你擋呢一下

可以控制任何女性自動送上門俾我屌

只可以控制有性病既女性

但係人地可以拒絕

屎眼痛三日

跟唔到拍子

但要比另一個男人筒菊花先可以發動

呢個都唔算超能力，你係現實都可以同任何人做，但有無人理你係另一會事

係重力形式既吸引

無哂七情六欲

無限精力 唔赲唔訓
可以無限開OT返工

但每5分鐘要進食一次

識得動物傳心術

同動物原意有所偏差
而且你唔知偏差幾多

發動期間唔可以接觸電器同其他生物, 解除能力後要用10倍時間休息

咁狼死

有次序限制
必雖由全球年齡最大女性開始屌
要屌到該名女性有高潮方算完成
完成後才可控制第2名女性

物理上傳心

聽得明d女人說話入面真正意思

聽唔明男人講野

會直接將你聽得明既意思用最大聲講出黎

食屎屙飯 為世界解決糧食危機

前置條件要同男人做愛先發動到

人地覺得你有咩超能力你就會發動到果種超能力

邊緣人屬性無人理你

完美歌喉

超強智力

冇人聽到你把聲 即係全世界靜音左你

我最想要「超推理」能力
請出限制

全部可能性你都諗到 但你唔識分邊個先係真相
而真相只得一個

令寵物講人話

只可以全裸響街大字形企先發動到, 發動後5分鐘完全唔郁得除左個口同要係清醒加有感覺

發動完自己只能夠講被發動既寵物語言

咁樣已經冇左推理能力喇喎

只可以input
唔可以output

你會聽唔明人話

植木的法則

醜過公猴

但你無解釋到比人地聽得明既能力 永遠活係自high 角度

但一放屁就會破膜

但一定返唔到已經去過既時空

所以個超能力係可以同任何人做愛 對方冇得say no

隨心將自己外貌年齡改變 而家可以30歲外表返工
一陣可以變10歲用小童價入海馬公園

1日只可以推理1個同你真正想推理既野無關既真相
例:你想推一個市鎮既連環殺手係邊個,但你用所有證據都只係推理出鄰居阿婆今日著咩色咩款咩size既底褲
p.s.掉轉唔一定推得返殺手

代價 不舉

時空 姐係你只可以去屌平衡空間既自己

但身體機能為90老人/1個月bb

仆街到呢

究竟係要俾限制定係副作用呀?

新po

準時收工一日扣500

唔緊要
我識，就決定用你啦

唔記得咗連登巴打個個都十項全能

有後預知,就算本身唔識都去學啦

複製能力同時可以儲存

但用唔到

只要望到女仔就可以一直處於射緊既快感狀態

但你會控制唔到你既面部表情，一直呈現高潮既樣。

剩限男人 或者bmi 大過30嘅肥婆

日日你老母都會叫你起身

咁咪矛盾囉

只喺顏色變金

但係望到男仔就會有俾佢強姦嘅感覺

要比錢

屌你老母

見光死

迫人含完撚想插閪 然後閃走咗

緋紅女巫嘅能力：控制機率及扭曲現實

可以隱形，但隱形果陣唔可以打J